越南唱錢

小弟我下個月去越南
想問下胡志明機場係咪冇得用HKD唱VND?
一定要用美金去唱?

如果有嘅話 點唱抵D?

我見銀聯卡個匯率係1VND=0.0003 算抵?
有邊度可以事先CHECK到當地嘅USD兌VND實際rate?
問題有D多 第一次去 幫幫手

銀聯atm

呀rate最靚係佢?

0.0003全宇宙最靚

尖沙咀永恆有得唱
0.00037
我會唱定少少先，費事㩒唔到錢好麻煩

胡志明機場可唔可以hkd兌vnd?
打算帶d港幣去

港元個 rate 差過美金

撳 ATM 好過

香港唱個rate 0.00037,
去到胡志明市有Citibank ATM㩒錢rate: 0.00033-34, Citibank 卡包所有費用
找換店唔知，我個fd用係機場用美金唱，好似天仙局咁，最後唔見一百萬盾, 小心D啦

去到唔夠洗按銀聯拎都得

美金當地會收 報tour通常美金